[League of Legends] [165] 垃圾小圈子死出LOL POST

1001

通g

宇智波lift

好波

樓主好沒 正皮

就係你班小學雞小圈子搞死香港lol!!!

香港最多人上就係連登 打lol既搵唔到地方討論 去哂玩其他搵到人一齊玩既game!!

我要同你班小圈子宣戰!

岩石

is

投寒了

推，新手入黎
想問個新手教學及實用網站整合文件起邊

DAIGO FREE

back!

垃圾小圈子死出LOL POST

巴打你好

儲錢買1180TI

G持

老豆 我要買電腦返工呀

唔好 最多還返個po比你

系米打交

要儲先有錢買 垃圾

16歲女精英sona

要嚴肅整頓小圈子post

今日下午4點我會出版規 大家務必遵守

正評數證明你班小圈子係有人反 只係無人企出黎!

投降輸一半ok？

CHING HO BALL

HO BALL

KS_SONA你係小圈子一份子 唔好認為我唔認得

[shocked]doublelift父母受襲一死一傷

LIHKG @ Android

你班小圈子唔好係到混水摸魚扮假膠

AN狗

次次有新手入黎我第一個答wo
有冇得洗底

人地用咩電話關你咩事? 用蘋果好得戚?

i狗

係 佢小圈子黎 追擊佢就岩

3點ok?

講到你唔係咁

人地用咩電話關你咩事? 用android好得戚?

支持

咪撚篤爆啦

仲要係TSM 狗

我用mate10 pro

性能絕對唔差過蘋果手機

傾返lol, 唔好係到講手機btw

我沉默左好耐
只係想香港有個討論LOL既地方姐都咁難
呢到班人日日講KPOP講垃圾野,忍左好耐

CHING你離題 扣你50分

btw

上路irelia點打riven 上次比佢殘血反殺

喂屌 好波牙

我手臂位置紋咗Twice logo

驚人統計數據顯示TWICE目前比其他女團受歡迎

禮儀呢？少女時代回歸 後台只得一組後輩來問候？

Gfriend又comeback喇

有冇人同我瘋狂討論CLG

ho ball

即刻有一大班小圈子圍住我黎屌

hi花狗

肯德基

我冇份
記住ME 清泉CLG

花狗

又話傾lol 人呢屌

有無GIF睇下先

唔止係KPOP

成日係到講野9唔搭8 仲要開埋D趕客標題

WAC

秒

上機先
希望落機見到新規則

CHING 我地討論LOL未呀

YES 呢班廢材仲要比隔離個班屌打

林日曦 陳強 阿BU 你三個冚家鏟害我家破人亡。

LIHKG @ Android

趕走小圈子未
點解仲係呢啲人

樓主真清泉

ching ho ball

Report左

一傾lol就潛左

又話整頓

叫你家那個朱姐梗少打積分丟人現眼拉廢物狗

有人解釋到朱姐梗巴龍果波係做緊乜未

腦抽筋

樓主我地瘋狂討論lol未

CLS 睇緊sneaky
對面corki個戰機skin型到

都沒人玩隻辣殺GAME LA

大清

應該冇得打決賽了

點解你隻lux

真 好多新英都唔識

NIDALEE BB

花狗潛撚到

又換ac牙

大家姐都有個AC

牙電好撚狗

話左打機搞到班後生仔咁暴力啦

前TSM狗係咁

決賽會搵ADC頂DL

慘.............

吊那星 貼下kpop g sin la

KPOP狗岩岩柒完

HANIBB

Kpoop 黨清算list:
花狗
贊狗

小女友fighting

係咪仲有10分鐘有新規矩

話事

cc

高清

公告 要趕功課 晚點才有版規

有未

小圈子受死

就6點啦Ching 功課問女同學抄咪得囉= =

多數叫佢幫我抄埋

前排去網吧見到5條mk拖住5條女去練習
成班mk都係鑽石 d女好似金牌咁上下

雞黎

반하나

到底點解D人宜家會講起邊起邊 明明係"係邊"
屌你老母打字都咁打見到好撚燥

大屍兄

響邊

online game文化

座塔起呢到嘛

版規一
不準反KPOP

rv 金將軍

報警拉曬你班KPOP狗

我叫金仔用核彈車爆你賓周

版規三
永遠愛牙贊

2呢?

版規二
你係雞

屌你老母

大家姐係狗

起邊起邊起邊起邊起邊起邊起邊起邊起邊起邊起邊起邊起邊起邊起邊起邊起邊起邊起邊起邊起邊起邊起邊起邊起邊起邊起邊起邊起邊起邊起邊起邊起邊起邊起邊起邊起邊起邊起邊起邊起邊起邊起邊起邊起邊起邊起邊起邊起邊起邊起邊起邊

起係到啦

起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到起到

起冰牙

樓主起邊呀

G

做完功課未 = =

惡意灌水 積分-10

樓主下次派膠唔好開po
會食通知

係咪有PO規啦

版規一
不準反KPOP
版規二
你係雞
版規三
永遠愛牙贊

不準反kpop
好
你係雞
好
永遠愛牙贊
好

有冇清打G

HI?

功課做咁耐都未做完?

ng++

IS

aa+

98

樓主唔準時整規矩 我地之後係咪唔駛理？

到我

好

WA

又到我

死開啦MK

清好沒

西瓜西瓜

恰小毒撚
你地忍唔忍心架

唔忍心

有冇人知點解文識玩劫要帶致命節奏 係咪想殺我

你真係ON9嫁喎

係

文識粒粒攻擊

垃圾po沒人開新？

你的眼睛

呢隊波就好似隻厲鬼咁
無論你邊隊 一年都總會對兩次
次次見到都打柒你一獲
用硬朗既踢法踩下你踁骨
再震下你ACL
試下你菠蘿蓋既硬度同外翻能力
然後再用插水黑哨無視越位你使出真功夫
唔撚輸都做低你幾件咁
對住佢就好似比人爆格、老笠咁
通常都會徒添一和 徒添一敗
或者留低幾條韌帶咁
媽呀，熱真係一隊好撚恐怖既波呀

想睇SAI SAI
我就死。。。

渣GA

熱狗食屎屎

你係雞

熱狗賣傾比我就唔屌你

水貨

好過賓周馬就得

周街執都搵到啦

痴線 賓周馬最撚勁

mma

唔好買我就屌你

功課

有preview呀ching = =

正

版規呢喂

通G

版規1
姓林唔比入黎

好啦

姓病唔比入黎

wac

🤔

到你咩

Is me

c9 贏完個csgo major就

點解要返工 邊個發明返工咁陰毒

最愛返工

屌埋個十仔就坐等收工

斬

CC

Banana

下午4點vs1159金牌

Who will win

尋晚好好笑 同fd玩彈性5v5
50幾分鐘裸主堡雙兵營逆轉贏咗
對面台仔輸咗就開始話：原來有xxx?我現在才看到

都唔知佢哋做乜 輸咗咪算仲要屈自己5打3都贏唔到都有, 宜家啲台仔對自己咁嚴格嘅

台狗係咁

訓左 樓主做完功課未？

師兄入錯post-,-

我老死林達宜家扮唔識我 我好難過

你係rico0626?

我係simonsky 你搵我朋友有咩貴幹

我大佬叫riddlekit

大佬 我幫你出左三條版規喇

個日係荃灣見佢攬女鋸老麥jarjar聲

唔洗學你

搞咩搞成咁

贏到就夠打飛機一世

谷左咁耐終於射得出
點解d 人腳愈來愈舊clg

BTW valve改csgo皮trade rule

7days no trading果個?
賭業係咪要收皮了
早輪見reddit有講anamoly叫fans恐慌性拋售skins
跟手俾人發現佢自己冇賣走野

想開膠post

好沒

抵啦

TSM狗把口咁賤

真

屌你老味7SM

起邊起邊

臭G

臭G睇唔睇賤種打意假

4月9 twice cb

開禾英po

認真po

68歲畫家用陰莖畫出香港巨星成龍

狗

提我

台服幾時死

本彩

Accept me

我屌你老母

起冰

no you are all left

🍌

要等7日既買賣同賭skin果啲就煩
玩開果幾個網開始轉攻pubg skin

賣笑fortnite

都無人會玩lol 85ping on99

棄驚保平安

Ig wor

或者啦 我最貴都係把m9同對手套

宜家都少玩
一係mh一係垃圾pubg/fornite

廁神不要

我宣佈韓國飲食文化=全世界垃圾

想搵下kpop 友入去撐韓食

J左

垃圾

撐文識

版規四
支持kfood

我:即走

走了

暈左冇睇 板主出左板規未

p5玩到邊

爆左

55

GAY之怪盜團

van darkholme怪盜團

跳佢老母

darkholme

87

雞 姣西

好想屌穿佢個閪

我屌 睇左十幾次 好想打飛機

雞丁

丑ng+

石原好撚正WOR= = 下次去日本CALL G 睇下有無類似先

雞粒

去富士山算啦好嘛

日本山越黎越廢

有冇人知呢個WHO黎

我黎

食屎啦主教狗

光頭槌專扑賤種皇

講真SOAPLAND 好撚正 好似你睇AV咁

好撚貴喎 香港500蚊屌下北姑都已經好正呀

SOAPLAND 玩成個半鐘 141屌一陣 唔同啦

你玩一次夠我玩十隻八隻啦

ng-2

石原世界第一

U珍系5 SICK架WOR = =
兩樣野黎 一個純屌西 一個係享受條女係到服務

文識生粒粒唔屌得西

又反ME U都係狗黎

有版規未

想要版規

有冇AA

1.
G持KPOP
2.
鳩白係雞
3.
永遠愛贊
4.
G持KFOOD

有無人打過8102 8332

發覺依加出面好多老屎忽打飛機PO笑鳩我地00後

系

mo

AA

XX

比大家姐發現左......

98係咪睇到暈左

屌俾日服perm ban左個ac
可以點搞

躺在你學校的操場看星空
教室裡的燈還亮著你沒走

aa-1

買過個

頭兩條OK

有無手足教我玩槍驚
我完全射唔中人

睇完個op已經棄左套東京食屎仔

睇我英 好聽

98有沒link

sop://

我英咩進度

邊條英文呀ching

能知咩

u有cable咩

是但揀條就睇架啦

未播

km大佬佢撚鳩你 點睇

係咪有5會

255015清到

牙朗= =

me俄老

得首op-.-

英雄 沒有倒下

死賤種又扮死

大巴拿插水 快黎賤種

你隻不死人真係狗黎

牙朗踢左咁多年終於入到球靚倒掛...............

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

CCCCCCCCCCCCCC

1

C完未

CCCCCCC

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

BETTER NERF IRELIA

ching。。。

meme泥 唔識?

想睇版規

版規未

clg未

永遠愛贊

嘩屌你C朗勁到仆街

希望有生之年見到美屍同屍朗同隊踢波

Og
Expect
Insec
Froggen
Forgiven
Hiten

死返波台。

E波台牙...

改左入post都見到background

牙朗

我OG 係咪要打贏次級 先有得打EU LCS

睇櫻吹雪

KKK

KKKKK

KK

WAWA

CCC

CCCC

樓主唔係度 個個作反？

deep

dark

戴綠帽 點算好

西瓜都綠色 OK的

由今日起 我迷牙朗

1548 2186 6808

Cannon Minions

Base Gold Value increased from 45 to 60
Gold Value Growth per 90 seconds (3 waves) increased from 0.35 to 3
Base Health increased from 828 to 900

Ff完未

有冇人一齊食雞

發夢瀨屎 代表乜

你食左好多肥婆

我愛返工

講人話

發覺youtube d barber片好好睇🤤

Ygritte

有邊啲女團少咁個成員就perfect?

金髮 碧眼 大波

我分唔到樓主係真心定假膠

冇joy最好

樓主呢種橫眉冷對千夫指 你唔明架啦

PEKE BB呢

做緊功課牙 唔好嘈住先

做功課緊要定清算小圈子緊要牙

有啦

你係版主定樓主係牙 一陣搞到樓主小學畢唔到業你良心過唔過意得去牙

做功課

98 SICK BALL

小學果啲抄生字都做幾日 仲點做版主

KT

睇你都係自c 唔肯捨己為人既人

文識又跟蹤我= =

撐SKT

收皮啦臭雞

RUSH

洗不洗甘能惡

貢岩睇到JA CHING

大家姐打JG勁過佢啦

大家姐打J勁D

咁又真

KT隻MID邊水黎架

岩聽

大家姐2號

針對禾= =仲唔認

呢位巴打果然愛贊

BANG

守規矩

2號勁到

大家可以估下肥可會比人單殺幾多獲

LOL

tilted lolster

大家姐>RUSH

話左

Deft死傻仔

好多人守規矩💪🏻👏🏻

0次

KT甘能廢 TOTALLY NO MOOD TO 捱夜睇波

反我大飛可既傻仔都要食負皮

SKT 私家G

肥可整個倒掛黎睇下得唔得

KT 都算E波台利物浦 組埋成班傻鳩話要做低SKT 但次次都比人做低

系 成班小丑=3=

LOL最強AD係bang定deft?

monte 打親飛機D隊都仆街

KT話要贏SKT= 利物浦話要贏英超
得個講字

大家姐3號熱身姐

文識清講得好岩！

3號係邊個

成隊都大家姐 比名得唔得

KT 3:2 SKT 8點訓

SKT 3:0 C+G 唔訓

是但啦 呢場10個大家姐

咁我都要知邊個係咩NUMBER得架

自己打自己 好攰姐

雞

大家姐

大家姐勁到

大家姐咁都唔死

smeb 甘刀死

大家姐比人單殺

#1
名校Secret
•
3 日前
9蚊接左你隻老千股火棒

我唔好彩。 你班仆街害人害物賣本爛書都學人上市 快D死！

$2.91 呀CHING

起個假膠底 你都算無聊= =

waaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

= =

好似飲食台隻癲狗起肥絲底

撐文音
文音唔無聊 我地邊到有得笑呢

大家姐勁撚到

1/7/5

score五件裝 blank兩件

大家姐世界第一

成班仆街恰文識 冇人性架=.=

我愛B仔

有咩驚玩

Kt幾時踢走deft呢件垃圾

番工遊戲

玩到扯扯地

連續返左12日了

廢柴先返工

爆左persona好空虛

咁遲先玩=.=

有板規未

想玩好耐=.=

玩SV未

瘋狂開冷氣

屌你老味大家姐輸左又係到留負皮

情願玩爐石

大家姐惡fish

回歸撈吧

版規三
永遠愛贊

屌你牙力狗 好日都唔見人ON一次 邊有咁快爆到

要唔要劇透

咁又5好

d大家姐好正

鳩白
牙朗好勁勁

勁極都係狗

大家姐好沒

即係你

wtffffffffffffffffffffffffffffffffff

我

大家姐好波

上次壓頂艾夫拿係幾高？

this is KT , the SKT slaughter

98未爆咩

私家G收皮啦

2.88米咁上下

打左30幾粒鐘咋

ok咁我劇透了

完全封鎖

it's not a game i'm not a robot ai challenging you

鳩白其實係雞黎

點解聽日要放真

mona其實係老鼠黎

大家姐又射走人

唔想放真 想瘋狂放工呀

女E生正牙

大家姐正d

我鐘意老師

老師D劇情好H漫FEEL= =

一定係媽媽生

雙葉係我老婆 老師係SP

咁大家姐正D

雙葉點解咁受歡迎 J唔落=.=

女記者原案都好正..可惜

好變態

其實個個都好正

你老母你想劇透?

可惜大家姐正d

大家姐最正 5SAY

？？？？？？？

想問下劇透左D咩

女記者柒到=.= 學姐先正

大家姐廢到

大家姐比人打到仆街

想姐....

我個可惜係話佢係正式版好撚樣衰..樣衰都係想劇透=.=?

樣衰AGGER

初期係咁

正式版去左韓國整容失敗=.=....

大家姐又死

OK 咁我瘋狂劇透了

龜頭髮型

SKT又輸一場

大家姐又贏

但佢比人打到仆街喎

123都正 98遇到未= =

唔夠學姐正

大家姐世界第一5say

邊個學姐 會長=.=?

開左地圖 未去

係=.=

生粒粒

想同MONA瘋狂做愛

劇透:VAN 比利 香蕉君 木吉 HOLD UP 悔改左貝奧蘭迪

登登登登 PERSONA5既最終BOSS就係.......！

報驚

you'll never see it coming

我未玩呀
玩緊bloodborne 呀

係我

最終BOSS就係果兩條魚

八艘跳 跳 跳 跳 跳 跳

仲以為係隻貓

P4G>P5

我講緊畢幫=.=

大家姐又比人3ban

大家姐比人BAN10隻

大家姐黎料

大家姐hahaha

廢到

我屌你大家姐成日推走人 點玩

私家G都贏到 姐係利物浦下年攞英超

大家姐太屎

想知隻大家姐有咩用

小花搞乜連私家G都贏唔到

GG son

小花喊未

輸慣左了

強暴強尼係林達
隔離po 想搵佢條屍

bang個嘴仔妹下妹下想喊了

仲未輸慣咩

係teddy 呀

之前都好少真係輸blank 今獲真係輸blank
想G下季見唔見到佢

個pool仲淺過街邊灘水

一直都輸blank

輸BANG同WOLF果陣又唔講

彩神唔好講經住 點睇我OG

因為BANG係世界第一adc

你隻草泥馬珍係唔勁WOR CHING = =

冇話佢勁 不過bang係世界第一adc真係ho siu

Expect InSec Froggen Forg1ven Hybrid(?)

一定係JG一個雷四個，衰過SKT，不過睇星都開心

OG無啦啦又多左條大水喉射著(都有原因既，人地個twitter account同個brand號召力強過好多in leauge既LCS隊)，偷到雞入franchise咪J下囉

有forgiven同froggen睇實開心架，入唔到franchise都應該有MSF Froggen J掛

我想J PEKE BB多D

= 真係唔係

不過我會同意有人話SKT放Blossom出黎輸左先轉Blank可能岩佢style多D

即係成班廢老

不過呢個位我大概估到係Blank諗著坦到多下，Wolf講左會黎幫拖等佢有個好好好開心既Buy(我相信打完佢應該買到Warrior)，不過柒左

係好撚柒，不過咁諗會柒少dd

Froggen仲fit緊，Forgiven要fit都會fit得起黎

faker 岩岩喊

好fragile好emotional 好sensitive 好childish 好arrogant yet introvert

想問呢度有無J LaureBB既手足 我覺得佢係女神之中既女神，hot撚到震

你幾時死

冇圖。。。

樓主係馬仔黎 肯撚定

比張圖黎再討論啦彩CHING

河仔

OK LA

格離PO D專業分析

咁都估錯

RIP skt

個宅藍都有人拜就知咩料==

og hybrid source

5is alex 咩==

想訪問下林達

兩個都無聽過 我FF

林達係咪咩強XXX

YES

ON9 BOY

留名等睇彩清過兩日晒女

可唔可以cap過黎
唔想去污染自己

唔敢了

垃圾小圈子 比狗屌呀你地 踢9ME

踢得好

試下黎

試下

驚比你嚇親

如果Copy 呢段野台去隔離po 會呃到幾多正評

貼埋牌位

個下好似仲有54mana，爭1mana就有W添

正評 in 2018 LuL

花狗係咪當左TWITCH係THISAV

不嬲都係

呢排台伏咁高ping點搞
長期～87pings

J台妹先

轉玩fortnite 用腳投票咪會有IT狗FIX

wa

你屎忽

有冇咁快

早一兩個星期8X ping
而家5X

夜媽媽 想話下c

HO

睇緊西波米蘭打比 等歐Lin

S

SAME

買左AC

心諗買左乜AC 原來講黎AC米蘭

78

意假笑死 空龍都炒

垃圾利

IRE用得?

自己開場咪知囉==

Is

唔得閒開GAME

咁你問來托柒咩 lin頭

利狗好癲

MKIB有我英睇成個人即刻串過馬撚

利物浦幾時教訓賤種

我驚到瀨曬尿

前面果3個好似癲狗咁搶 打反擊又跑得快到仆街 利物浦係咪傻撚左

係咪真利了

呢條廢青可以點樣搞？

Me

給我打，把他往死裡打

岩岩外圍佬打比我
話今場利狗3-1最城
下場最城2-0利狗

我國德利狗會輸返兩粒

哥狗臨場變陣好勁 買下一粒最域就岩石

有無巴黎輸波 話法甲無競爭力既post條拎 諗住改做曼城輸波 因為英超無競爭力

屌牙 有冇KEYWORD先

同埋咩年代 好難搵喎CHING

皇馬贏巴黎個2場

THIS?

似係

但係好似有個係直接法甲無競爭力 因為贏太多

yr 6

夠了

梳......

撐賢

點解唔比我話

比你話

佢呃你

文識又去左同大陸G交配

彩仔為左做隔壁大佬可以幾盡

彩仔篇野中英混雜 好難睇

彩：55

彩仔好狗 恰D金牌仔

55 XD

垃圾小圈子

版規出晒未

出左

在哪

在心中

一. 撐kpop反twice

下場曼城4-0 大炒垃圾利啦

彩青去上等人討論區出文字山

隔離枱條廢佬話isis驚左支那我笑到肚痛

彩青打咁大堆文講一個事實 KT 技術同戰術上擊倒SKT

好慘 講完之後D討論質素仲衰左

Wunder on Bwipo: "I'm going to smash him so hard he'll wish he had the broken arm instead of sOAZ."

LuL

果邊有大王林達

Thal變Thai係真心定假膠

SV=垃圾驚

你覺得呢

Context: SKT今日黎到呢度打KT成個game plan好簡單：佢地係完全相信自己兩隻carry係可以outperform對面兩隻carry，呢個其實就算後面睇番黎都尚算無錯判，But anyway。SKT第二場35分鐘三線scaling陣比Olaf打爆左個early game，第三場試用征服者鱷魚做early game stablizer，等鱷魚既壓力穩著前期然後30分鐘比中下發揮，十分鐘前後Bang Wolf make左個play令KT下路+JG全交都Gank衰，呢個時候上路應該係SKT既強點，Smeb係要做龜塔避Cross-map個個，點知道Faker可以用Swain輸Lane priority，Blank走撚左去食蟹，KT係上半部地圖應該好弱既情況下居然殺左鱷魚。呢個時間點鋪Game已經係輸左，無得救架喇，重點既Win condition無左，Last pick既前期穩定劑變左個前期已經爆炸既Liability，呢度SKT係直接輸左，下鋪。第三場SKT已經試左全後期同後期+穩定劑陣，最後想做既適應係轉做20分鐘陣，除左Faker之外都係穩著前中期，Faker既Azir做對沖，後期保險。

第四場：25分鐘前既都過去左喇，總之各種肉酸，20分鐘陣係25分鐘輸KT(35分鐘陣)兩千，後期保險仲要零三一，慘過食屎，五分鐘內無咩Explosive既野發生既話SKT都已經輸左。SKT個個人，KT個個人都知，Common knowledge黎架，Props to Thal，咁都cheese到Deft，Wolf靚跟，Deft死左。

呢個時候要好好睇清楚場上面既局面：SKT好心急，知道一定要有D explosive既野發生，死AD係佢地唯一利用到既條件，最直觀既贏法：巴龍，個個都咁諗，我都會明，遲下輸完KKoma照屌，不過都會理解。

打巴龍：唔似Game2 KT既巴龍陣，呢個經濟SKT打巴龍有難度，仲要個後期保險零三一。打唔打唔係重點，重點係一好似前面講SKT係100%搵緊D explosive既野發生，二係唔難望到，稍為有經驗既人都知道呢個局SKT係無可能打得完巴龍又打得贏之後既Fight，zero chance my friend。咁SKT將會做既野好明顯，一定係壓巴龍血，引戰，殺人，用好五打四優勢，演練過幾萬次。

Execution：贏既方法太明顯，都係點解SKT輸，因為如果一個唔係盲既連登仔都睇得出咁簡單既局，KT已經笑騎騎基本可以預視到SKT每一個Movement。KT可以點樣輸？太早入去，等SKT拎到想打既交。不過唔會發生，係人都睇到呢個陣SKT既primary engage係Rakan R，maybe Poppy but with flash，兩樣都岩岩用晒，零engage tool，好想打交，但係無一個埋到牙既位，KT三隻上面兩隻下面打，平時一定唔可以咁做，因為比人開一邊會輸Fight，但SKT無晒engage，KT極樂意咁做，特登咁做，根本輸唔到，行入去SKT自然會分散集中力釣下有無開戰位，KT行後少少已經解決左，咩都唔洗做，贏左。SKT永遠都唔會真係打死條龍，除非打假波。KT企定定等你地比巴龍削血，行入黎，唔洗中晒技都贏到既fight。

Aftermath: 上面全部都係廢話，捉到Deft係無補於事，個局點拆都係輸，抗壓極都係無後期保險，要問下自己到底點解20分鐘陣係呢個鐘數會係呢個境況，場game一早輸左。Still，個巴龍引戰都仲係唯一選擇，但SKT可以做到既係早15秒認清原來已經Primary engage，無得咁打，咁打係自殺，咩都唔會發生。唯一改善（Expected value higher，但都係負數到仆街）既打法，所謂點樣Come up with creative solution on the fly，第一步係行去巴龍，Exactly 30:56個下，Faker第一個W已經放係北面，行入pit，KT set up緊個pincer，直接開隻慎算，點解呢個情況仲係打pick? 無計，好過行入去自殺，仲有得拎座塔。明白SKT知道自己win condition，最後都係咁打，係play to win既明顯示範，yeah反正都輸唯有咁做，不過個度我既角度望係0%既play，最後講番巴龍池呢個位係唔係KT打得好?唔係，搵堆台服鑽五去都知點處理。之後KT比人捉完overextend都無throw難唔難，唔難，搵D鑽五去打都唔會輸，因為係35分鐘陣最尖峰個時人地仲要唔係平錢，係贏錢，咁troll法都好難輸，係咁你話你係唔係盲，你咁型，點會咁簡單都睇唔到架?

呢D先係我對LOL post討論質素既要求

其他果d講廢造閑話家常既小圈子唔該出去自己開post傾

廢話*

你試下唔好copy過黎 好尷尬

賽後你點睇

開膠po

叫咩名好

幫你諗晒佢好無

幾個字總結到你段野啦
Skt廢囉on9

哦 你串段野

又用肯德基開po
仲唔撚係你

女性唔留指甲，是為了經常自慰嗎？

試下早D講

-口-

有冇清帶我上鉑

帶我ok?
依家92分

round 2

想玩fortnite

++

想玩力狗屎眼

[img]

有冇咁正

點解牙滿把聲咁好J

想牙滿錄段起身喇BB俾我做鬧鐘

我錄比你

又好

想點

見到彩仔既GAME KNOWLEDGE只可以係連登呢D地方發圍
實在太可惜了

YES 應該去做分析C
不過我地彩神一畢業就搵50K 唔洗做呢D低級野啦

今晚一齊睇我阿OK?

。。。

ng-4

打果d傻閪隊都睇我不如打個飛機訓教算

不如一齊打飛機

我要射係你塊面到喎

咁唔打

fortnite廢柴杰西瓜

話一話

OK

我都無玩過 你唔好咁痴線!!
PUBG廢柴彩青

唔洗爭 兩個都係廢柴

你咁勁都無用 無人玩

樓主有料到，神觀察力

話多陣

K

阿祖美國時間
老人家頂唔順

有冇人覺得我的英雄學園愈來愈悶

我同佢玩都係3點多D就要收皮 返工唔掂牙

alison好正

好黑

丁左先算

上面全部都係廢話

河仔先係高質美國人 人美國佢美國 成日香港六七點同佢打機

漂到
利申 屌

俾辣椒個七傷拳打撚左去美國仲高汁?

波仔細細好正

未成年媽媽曬娃 陸直播平台遭下令整改

連登我渣旗

DO YOU UNDERSTAND

咁渣定咁渣

點解香港六七點我無得同你打機

你廢囉

CWA

我英漫畫個乜鳩紳士想點

ROLLER COASTER~

你試下玩fortnite

點解力狗

fortnite 點DOWNLOAD GOOGLE話有毒

轉英文官網 中文=QQ

叻豬

fortnite ++

THX 請我叫雞OK?

OK 幾時去日本 請你

請埋me

你食撚屎

HO 我中左6合彩先

點解呀力狗狗

舉報回覆

冇用 我同連子好FD
佢話會俾我做E波台版主

樓主先係

你見版規係我出就知咩事啦

想試下牛郎

我係贊心438

大家好
好耐無見
想請問IRELIA 應該點樣玩?

我係你就過隔離PO問上等人

你係方位?

邊*

DEEP DARK VANTASY

刀妹vs 放逐之刃 gif

WTF WAS THAT!!!!

wawa

Tsm 9 never

咪啦

400血打贏2000血

大王話要教學

招E好難用呀

NERF完STUN TIMER

Fortnite勝率得1%
是否可悲

好玩咩

好玩過撈

又自私玩

同人duo-.-

唔SICK玩

有無CHING捉住我隻手仔教我玩
請屌日本妹

唔洗 幫我打飛機得了

今日（5日）早上6時許，有行山人士報案指，元朗大棠郊野公園楓香林一個涼亭，發現一名年約20歲的青年，用爬山繩吊頸自殺。警員接報到場，消防員立即將男事主解下，並為他進行急救，惜已返魂乏術。現場消息指，男事主年約20餘歲，與家人同住元朗區，他生前未有就學及工作。警員在案發現場檢查死者手機，發現手機內有賭波應用程式。

據了解，死者在中學時期患上抑鬱症，一直有社工跟進，他的情況，在近年曾有好轉。死者中六畢業後，再無升學或就業，變成「雙失青年」，近三年來，在家中打機度日，懷疑因病自尋短見，暫時並無發現遺書，相信事件無可疑。大棠郊野公園楓香林為本港的賞紅葉勝地。

ME

蝗狗4強比我利收皮了要

拉克絲

給予 (W) 技能更多的獎勵、配合機制，希望讓無論是中路、輔助玩家都能更享受拉克絲這名英雄，目前測試還在非常早期的階段，還會再有後續調整。
稜光障壁 (W)
現在拉克絲施放技能時會直接給予自身護盾值並且往目標方向擲出法杖（不再有 0.25 秒施法延遲）。
給予第一個命中友方英雄的護盾值：50/65/80/95/110（+0.2 AP）提升至 100/130/160/190/220（+0.4 AP）。
【新增】現在第一個受到保護的友方英雄，下次攻擊會額外造成 60/80/100/120/140（+0.4 AP）魔法傷害並且給予該目標 光芒四射 (P) 被動效果。

BUFF完我招R 仲BUFF W

遠=起牆射
近=起梯射

咪又係卡白金 垃圾仔

試下5HO GUM 串

俾左面 沒話你唔敢

有冇人爆ping?

我夠沒話你光頭啦

85？

你地放工攰到仆街坐唔坐關愛座

唔出街

坐
可惜廢青想坐都冇得坐

廢青都係病黎

痴線既
一定係返工放假都坐關愛

岩石
早輪有對母女叫我讓個位俾佢地坐埋一齊 我=訓覺

唔信

MK先出街